第一次比男仔約睇戲

佢係呢度既巴打黎
但約完睇戲先睇到佢icon完來咁樣衰
大家覺得幾時扮唔得閒推左佢最好

Sd條link 比佢

希望佢睇唔到呢個post

做咩要咁對我喎

我都想甩你底好耐

佢請既咪去，佢唔請咪唔去，就係咁簡單

你有無養狗

睇戲姐 又唔係睇佢
樣衰有罪咩

我有啊
所以我唔係gay

你男朋友近排點

睇戲冇所謂反正睇唔到樣
但佢仲話想去食飯

大家當睇套戲姐 戲院黑媽媽 理得佢咩樣姐

本是同根生 相煎何太急

睇一半扮去廁所走人

拿
你再約多個絲打
約佢地同一時間地點去相認咪得

樓主雙性人？

第一次比女仔約睇戲
- 分享至 LIHKG 討論區

自嘲得唔得啊

有養咪係gay 囉

有養先唔係

自編自導自演 明明由頭到尾都係得你一個人睇戲

唔想cap圖

睇咩戲